香港人 報仇

五個月了 我地得到左啲咩? 撤回?
615梁烈士以死明志 大家話: 佢唔係跳落黎 佢係比暴政推落黎
我地失去一個又一個手足 每一條活生生既人命 死喺極權政府同警暴既手下
但係 我地絕對唔可以對手足既犧牲麻木 絕對唔可以對黑警既暴力常態化
我地必須要行動升級去反抗 我地必須為每一個犧牲既手足報仇 推翻呢個暴政 清算所有黑警
香港人 肯罷工未? 人地命都無埋啦! 仲掛住你果份兩萬蚊既人工呀? 求下大家 必須參與全面無限期三罷
香港人 報仇
血債 血償
最後
希望所有犧牲既手足能夠尋冤得雪
淨低既我地 煲底見

害死人個對狗男女 認住佢地

願周烈士安息 我們必定血債血償《告香港人書》

- 分享自 LIHKG 討論區願周烈士安息 我們必定血債血償《告香港人書》

呢對賤畜必不得好死

仲有阻礙白車救援既賤畜

你條仆街陳同佳都仲未去台灣
報咩仇

我只係佢粒墨

相比起人哋無咗條命.... 無咗份工依個抗爭成本我付得起

求大家
無限期罷工

無限期罷工